鐘意咩女人顯示係咩人💃🏿

西裝友 - 後生大波妹

Mk仔 - mk妹

中年男人- 北姑

蓋青 - 深水埗yoyo

波台狗 - 暗倉肥婆

屌你想點撚樣呀

如果鍾意細細粒無波嘅小妹妹又係咩人？

平波妹 - 弱智仔

韓妹 - 更加弱智仔

麻友- 成功人士

樓主-肥絲大隻

屌你老母

多謝樓主分析，原來我應該做西裝友

無

咪quote啦 唔想睇

Dasdasa - 黑絲legging

你本身係咩人？

黑絲legging > 條女

肥婆都得

仆街死啦垃圾

肥婆特別麻煩

肥婆無佢咁煩

肥婆佢都算煩

香港人

架妹？